冇人講上環同中聯辦

我想知上環果晚發生咩事？
有幾多人受傷？